支那借錢黨女騙徒比人當街屌柒

仲己為除左褲當街屌起黎

睇標題諗到呢d你份人都幾撚戇鳩